有冇巴絲做緊interactive/digital media行業？

唔係web interactive果隻, 係指interactive installation 果種
想知其實香港做呢行係咪好窄？搵唔搵到食?

好奇撚push
好似好少咁

好想知啲exhibition/大型event係咪好多都搵外國公司整
香港好少冇咩做呢類型job既大公司
定其實有 但我唔知

我有朋友讀書果陣做過installation 俾間公司睇中叫佢整
雖然最後都係失敗無左回事 但果段時間真係為間公司重整修改份作品

做緊digital media
但呢行有好多類型
Media planning係最common不過個人覺得最無用
如果數廣告呢一行就好多範疇既
Media planning, in house creative, programmatic buy, app installation, outdoor advertising等等

你覺得邊樣最有用

Programmatic同app installation

Ching本身讀緊呢類？介唔介意講下點入行
我啱啱fg 做緊in house, 我個位就唔洗寫programme既
諗緊其實呢行係香港前景是咪麻麻地

好後悔讀書果時冇認真啲對待啲功課
其實失敗都唔緊要丫，多樣野寫落portfolio都好

讀邊科？

Programmatic唔係寫program,係用系統派廣告既一種
In house係design creative果啲？
行業就okay ge, 不過我上面提過果兩樣前景比較好

Creative media

長知識了
可唔可以講多少少關於app installation 既發展呀